岩岩係未有人起左何妖老母山墳

千萬唔好夜媽媽搞
好猛鬼架